[由紀台]衝鋒21

fb page:

第138集 雨後的地上戰
2100開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間